［愛港力量］建制派議員banner變身「撐警連儂牆」！收集市民打氣送警

黃絲可以為咗表達意見，周街貼memo紙起連儂牆。我地愛國愛港力量點解唔可以？？？
不過周街貼memo紙就會整花d地方，恥與黃絲為伍。
咁我地唯有借用我地建制派議員既力量啦！我地愛國愛港愛和平既聲音唔可以輸蝕比黃絲，一定要令大眾都睇到我地既意見！等議員收集我地既聲音，再送比親愛既警察叔叔！
記得要表達我地既心願，就係還警察一個清白！要成立一個獨立嘅調查委員會，拉曬班暴力累街坊老鼠屎！

pish!

pish